請謹記今次退無可退

國務院無讓步 跟住就頹左？
唔係啊嘛？說好的長期抗爭呢 說好的齊上齊落呢
先唔講國務院講既野根本意料之內 你都可以睇睇陶傑同劉銳紹既分析 我呢度唔多講

有人開始話勇武係作無謂犧牲咩咩咩
我想講既係 如果我地呢刻停左先係白費左佢地既犧牲

有人吹風話 建立獨立調查委員會先
你要搞清楚 獨立調查、到上庭、到判決係要花好長時間
尤其係 目前呢個腐敗 失衡既體制依然存在既同時 獨立調查真係可以發揮作用？
你睇下暗角7警 查左幾多年 依家點判刑
我地究竟有無從過去吸取教訓
獨立調查推左之後 運動又持唔持續到落去 定係會比人吹到好似有階段性勝利咁無疾而終

五大訴求 一定係要普選立法會行先 之後既訴求先可以如我地所願
人民掌握權力先可以開始改變社會 光復香港

我講既係 勇武同和理非依然都要並存
只係勇武既戰略上面係要調整
假若因為犧牲而開始畏懼呢個政權
只可以話我地決心未夠
重蹈過往香港民主運動既覆轍

唔好唔記得 監控燈柱 社會評級制度 大灣區 明日大嶼 種種既苛政 將會一步一步剝奪我地既一切
你覺得我地停到落嚟？有得翻轉頭？

推。

推

我有小小野想講返
依家7警仲未到終審
仲要睇返判詞嗰啲因素考慮上唔上訴嫁
姐係話未必一定係輸

仲係今次行到嚟依度 每一步都係緊要關頭
冇理由到依家先放棄下話 攞返啲香港人精神出嚟
有乜野做到就去做 相信先係最緊要呀
記住 訴求未達到都未贏
我地一定唔可以輸嫁 輸左就唔止一世嫁喇
下一代都會斷送埋
一定要打到贏為止

文長 但求細心閱讀